懷疑中興經香港走私手機去伊朗

機密文件第四行
香港係咪違反埋制裁令

在香港成立貿易公司9S

同埋，香港算中國境外

中興分裂國家

不嬲架啦
香港係避稅，走資，偷運同整外國passport既天堂

9s係代號黎呀？
右下角有7s,8s

中興用邊間銀行收錢

「隔斷公司」嘅名稱
中興開呢啲公司同被禁國家做交易，以為trace唔到背後係佢
隔離post見8S係叫做Eight Star

不嬲香港都係咁用架啦
唔係做咩要養住香港唔正式收翻晒
呢家啲官員仲未洗入黨
入晒黨就做唔到大陸白手套
你估佢為左遵守中英聯合聲明咩

發夢聽人講貨櫃碼頭日日幫第三世界走緊
心水清既應該記得早幾年海關on99周到台灣經香港運野去新加坡

花生

香港大部分有錢藍絲都係做呢d野

有d上埋市
睇美國政府幾時出手

當年霍英東都係咁上位

犯法就當做愛國商人

跟尾狗大粒墨邱騰華應該又吹幾句啦！！！

自由違法走私港

send 番幾千個email 比中國公安

希望老美快啲blacklist埋香港
針住支那香港一齊黎打就好

快點制裁我

侵帝呢個時候應該一視同仁
唔好留絲毫漏洞畀支那脫離窒息